開始有日本樓同馬拉樓KOL互屌騙子

代表咩？

兩個都係騙子

買日本樓投資一定係傻既

火燎森果d貨仲ok ，其他唔知

有冇原文？

幣少堆貨仲ok

日本大把屋免費送畀你

正WO 真係全國任揀

有D 成棟三層唔駛錢